雨革失敗魚革失敗理革失敗、殘障人士繼續用輪椅, 香港人一次又一次令關sir失望

問心講句, 香港人真係唔值得擁有關sir...

叫條垃圾過啦

梁天琦有咁on9?

條友完成咗任務就冇再喺連登上水

關蛇膠化港獨派完美成功

你呢種咪偷換概念囉
琦未入去坐之前都唔似關狗咁on9啦
咩入去坐就做唔到on9野